# :tv: Clone Netflix :tv:</p>
> O projeto foi finalizado, porém ainda irei realizar algumas ajustes e por fim fazer publicação. Como também, irei dar uma `"roupagem"`melhor no `GitHub` :octocat:
---
### :balloon: Tecnologias
---
O projeto foi desenvolvido com as linguagens:
- ``HTML``
- ``CSS``
- ``JavaScript``

Utilitários
- [Font Awesome](https://fontawesome.com/)
- [IconFu](https://www.iconfu.com/main#/icons/5/1//03b8e5-0-0)
- [Owl Carousel 2](https://owlcarousel2.github.io/OwlCarousel2/)
- [The Movie DataBase](https://www.themoviedb.org/)
- [Bing Imagens](https://www.bing.com/?scope=images&nr=1&FORM=NOFORM)

## :computer: Projeto
O projeto aplicado através de um dos desafios do Bootcamp HTML WEB Developer, cujo objetivo é desenvolver um Clone da Netflix.
> Com mentoria do `Felipe Silva Aguiar`

## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:
